今屆歐聯決賽唯一美中不足就係唔係奧脫福搞

比我地最佳草皮獎得主show off 下都唔得😫

屌你老母再上連登就送你中

廢事整污糟啦
陣間人地贏波又玩香檳又放紙碎

黑哨隊同mma隊唔配用我皇者曼嘅夢劇場

又岩

on9 一陣扭傷膊頭仔賴我地草皮太靚?

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

肉酸到
唔講以為決賽場地係頒完草皮奬獎之後先定

你愛隊個球場有冇草皮獎呀
我地曼聯草皮獎仲要有英足總認証
英國權威

英足總認證第六名Tim

9唔搭8喎

費事踩死人

Ok

咁靚嘅草渣古派波都自己仆街啦
咪搞到而家要踢歐霸囉